{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069700",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "마라홀릭 마라탕 원통점"
    },
    "text": "江原道麟蹄の円筒マーラータンの美味しい店「マーラーホリックマーラータン筒店」は、韓国人が運営する非常に人気のあるマーラータン専門店です。 私たちは出汁を煮込んでスープを作り、天然材料を使って出汁を生きています。 カプサイシンは使用しておらず、粉ミルクや牛骨濃縮液も使用していません。 当店は円筒バスターミナルの近くにあり、メニューは様々です。 マーラータン、マーラーシャングォ、ジャグォ、ジャグォ、メンボシャ、ジャグ·ライス、花巻など様々なメニューをご提供します。 価格も非常にリーズナブルで、マーラータン100g当たり1900ウォン、マーラーシャングォ100g当たり3,100ウォン、そして他のメニューの価格も非常に安いです。 当店が提供するおいしい麻辣湯を味わいたい場合は、円筒バスターミナルの近くにある「マーラーホリック麻辣湯円筒店」をご訪問ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店はどこにありますか？",
            "answer": "マーラーホリックマーラータン筒店は麟蹄の円筒バスターミナルの近くにあります。"
        },
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店のメニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "当店ではマーラータン、マーラーシャングォ、ジャグォ、メンボシャ、ジャグ·ライス、花巻など様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "当店の価格は非常にリーズナブルで、マーラータンは100g当たり1900ウォン、マーラーシャングォは100g当たり3,100ウォンとなっております。他のメニューの価格も非常に安いです。"
        },
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店ではカプサイシンは使用していますか？",
            "answer": "当店ではカプサイシンは使用しておりません。"
        },
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店では粉ミルクや牛骨濃縮液を使用していますか？",
            "answer": "当店では粉ミルクや牛骨濃縮液も使用しておりません。"
        },
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店の出汁はどのように作っていますか？",
            "answer": "当店では出汁を煮込んでスープを作り、天然材料を使用して出汁を生きています。"
        },
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店は何時から営業していますか？",
            "answer": "当店は朝11時から夜8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店は日本語が通じますか？",
            "answer": "はい、当店では日本語が通じますので、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店は予約が必要ですか？",
            "answer": "大変申し訳ありませんが、当店では予約を受け付けておりません。先着順となりますので、お早めにお越しください。"
        },
        {
            "question": "マーラーホリックマーラータン筒店の周辺には他に何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "当店の近くには円筒バスターミナルがありますので、交通の便も良く、周辺には美しい自然や観光スポットもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 548
    }
}